話我篤灰都係咁話

千其唔好衝
頭先成班人衝上去真係嚇到心臟病